你樓下的保安開始精神未呀？

未

唔知咩事 今年好靜 靜到驚

第一項答咗你點解
img]

我樓下嗰個門都懶得開

今朝6 點返到幫我開門